反對封關，要求政府攬炒

應該全線封城

反對封城, 政府鍾意逆民意而行

應該學下祖國咁
佛系抗疫

777:封關已無意義
咁仲封乜春呀？

屌你老母 醫護點呀

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

攬炒

唔好啦
唔想再有謝醫生